luxury brands merchandising assistant 宜家有幾錢人工？

如題 一線名牌的merchandising assistant 幾錢人工？ expected salary 寫幾多好？

邊間呀 15k左右

搭單一問: 咩野叫做visual merchandiser? THANKS

姐係負責store display, window

姐係跟單 ~15k

即係唔洗跟單出PO計數? 只係負責睇鋪面野?謝謝,想轉工但睇到呢個TITLE一舊雲,以為係開VISUAL會議對電腦控制外國既鋪面etc

不過都要識睇點樣arrange d貨，擺得靚，又提高到生意，又係一門學問。另外，成日要落舖set up

Thanks